【基因改造嬰】涉事醫院稱無負責接生：不認識賀建奎 質疑有人造假已報警

深圳南方科技大學副教授賀建奎昨宣布，一對名為露露和娜娜的經基因編輯、對愛滋病免疫的女嬰本月在內地健康誕生，消息一出學術界嘩然，引發倫理爭議。然而，內地媒體「經濟觀察網」今日刊登一篇訪問誕生女嬰的涉事醫院「深圳和美婦兒科醫院」總經理程珍的報道，對方指根本不認識賀建奎，更懷疑有人在事件中造假，已報警處理。

據早前流傳的文件所示，該宗實驗由包括上述醫院領導黃華鋒在內的7人簽字同意下開展。然而院方今日卻表示該院根本沒醫生簽過相關文件，亦從未進行有關實驗，更沒有任何基因改造嬰兒誕生。

「經濟觀察網」記者亦親身前往涉事醫院，打算訪問文件中提及的「黃華鋒醫生」，院方卻表示上班期間不便接受採訪；記者又打算前往醫院辦公室採訪院方領導，惟很快被保安勸退；另外，記者在醫院公開的醫生資料欄上，僅找到文件中聲稱曾有份簽字的「婦產科主任鄧興書」一人，而其餘6人資料則未見蹤影。

又假

就算係真, 間醫院為左甩身都一定會話係假
真定假都好外界最後唔會知道真相

今次係真嘅都要變成假

出左世知道咁大鑊屈返果條友做假
支那人有咩做唔出

暗地裡做出超人類

全世界都知道呢D人體實驗唔見得光, 就算做都係偷偷地咁做
係得佢先覺得好威威咁周圖認叻
玩寸個party, 全行真係多得佢唔少.

醫院梗係打死都唔認

Bb出呢d睇唔慣

人類最大滅絕計劃點會係造假

真假都死, 比全球科學家圍毆

又一證據證明支那要滅國